【4月新番】時鐘機關之星【第 11 話】

時鐘機關之星
クロックワーク・プラネット
ClockWork Planet

雖然很突然，但是世界早就已經滅亡了。已經死亡的地球上的一切，變成一切都是用齒輪與發條加以重現、再度建構的世界─「時鐘機關之星」。高中生 見浦直人是個成績吊車尾的高中生，某天突然有個黑色箱子墜落在他家，箱子裡頭是一具自動人偶少女 琉紫，於是兩人的邂逅轉動了命運的齒輪。

PV2

──STAFF──
原作：榎宮祐、暇奈椿
角色原案：茨乃
監督：長澤剛
系列構成：杉原研二
角色設計：島村秀一
機械設計：寺岡賢司
道具設計：原由知
世界觀設定：末武康光、枝松聖
美術設計：久保田正宏
美術監督：甲斐政俊
色彩設定：水野多恵子
3DCG：船越勇貴
攝影監督：武原健二
編集：松村正宏
音響監督：本山哲
音樂：兼松 眾、中村巴奈重、中野香梨、寶野聡史
動畫製作：XEBEC

──CAST──
見浦 直人：南條愛乃
琉紫：加隈亜衣
瑪麗·蓓爾·布列格：大西沙織
瓦伊尼·哈爾達：松田健一郎
昂克兒：千本木彩花

──放送──
TBS 木曜 深夜1時58分〜
直播:
自己搵番TBS個台睇

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 10 話 ：

──官方網站──

Lm先

anchoR

插番張小說圖先
anchoR 終焉機動mode

有對比之下更加體會到動畫d作畫有幾差

幾多集完?
好想棄

下集最後

個作者有新作
幼い女神はかく語りき

究竟做緊咩

今集真係 睇到訓左

尾段好撚肉酸
睇到打冷震

我當cd聽，仲ok
不過今集直人同瑪莉果段太玄了

心諗套野係咪有病，九唔撚搭八
同GLASSLIP 有得比

好彩睇到昂克兒個到棄左

3集唔洗棄左
作者另一套係咪動畫組做得好先好彩左

邊個作者

屌好撚失望
好多小說嘅人物&劇情細節都冇咗
已棄

榎宮祐 ngnl

個人覺得動畫做得最好睇係接龍個段

屌你老母崩到仆街,後半集又唔知做乜鳩

睇到11先棄會唔會太遲
已經無視左作畫
但劇情真係唔知做勿鳩